性工作者：港警宇宙最淫

關注性工作者團體約四十人昨遊行至警察總部，抗議警員濫權。他們指今年接獲涉警察「免費嫖」投訴大增逾四倍，更聲言有放蛇警員採取拘捕行動前「放蛇打飛機」逾十次之多，質疑有警務人員用納稅人金錢接受性服務，指有關行為不可容忍，又指警員依然對性工作者使用暴力及「剝光豬」搜身。遊行人士要求當局立即禁止警察放蛇時接受任何形式性服務，「勿做飛機王」。

紫藤聯絡人吳雅姍稱，今年內接獲一百零五宗「姐姐仔」投訴警察「免費嫖」個案，較去年大增四點三倍。個案近八成在足浴店發生，當中警察放蛇打飛機個案大增三點三倍，升幅最大。吳相信數字大升，是因不少內地女性來港後沒謀生技能，參加足底按摩等再培訓課程，然而培訓後仍面對激烈競爭，有人惟有違規提供性服務賺錢，遭警方嚴打。

拉人前歎三次「全套」服務

警方現有指引容許警員經申請後放蛇時接受手淫，不過吳就引述有足浴技師聲稱，有放蛇警員光顧其手淫服務逾十次才拉人，拘捕行動當天亦接受了整套服務及按摩兩小時；另有個案稱放蛇警員拉人前光顧過三次，且接受包括按摩、手淫甚至性交的「全套」服務。吳質疑有警務人員花公帑接受性服務，認為是不可接受。

紫藤今年另接獲四十四宗遭剝光豬搜身的投訴，較去年增近一半，有內地性工作者自稱一晚內遭剝光豬搜身五次；另今年七月，油麻地有內地性工作者遭警務人員襲擊至頭部流血，嘴角、口腔及手腳受傷，卻反遭指控襲警，終入獄四個月。

遊行團體要求警方交代使用了多少公帑讓警務人員接受手淫服務，及把性工作非刑事化。遊行人士高呼「性工作是工作」、「還我公帑，警察勿做飛機王」、「香港警察宇宙最淫」等口號，且把一隻巨型黃色紙飛機交予警方，象徵促警察勿放蛇打飛機。

警方未有提供放蛇行動數字，只強調有清晰及嚴格指引規管臥底行動，警員可接受的性服務只限手淫。

po錯台

的確硬左 個拳頭

香港警察真係好腐敗

前排唔係仲有個白衫安全屋包二奶咩？

警司黎Tim

推

香港警賊 宇宙最淫

阿sir 打J 唔洗你教！

搵黑警做老公個d都係賤過雞

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

推呀 政府警察又想扮睇唔到呀？

阿sir 叫免費雞唔洗你教

所謂警察精神 就撚淫

阿蛇叫雞唔洗你教

合法用公帑叫雞打飛機

我地香港警察 毅進畢業

阿sir叫雞唔洗你教

Push

手瓜起𦟌 叫雞唔使俾錢

警察 全港最大犯罪集團
全部反社會 反人格 有暴力傾向

諗起G殺我需要嘅係觀眾

交稅俾狗屌免費西

推
叫霸王雞

林彥邦記者 我想將我地既對話話比大家知 我真係好欣賞你

又食又拎

皮肉錢都呃，嘔心！

學藍絲理論 撐警即係撐雞蟲

油麻地有內地性工作者遭警務人員襲擊至頭部流血，嘴角、口腔及手腳受傷

阿SIR玩埋SM 再拉埋佢 坐4個月
好波

做狗無錢叫雞
咁佢地當佢地女朋友係咩呢

有聲

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

香港警察宇宙最淫
真係忍唔住笑左出聲

獨立調查委員會要查埋

特別調查委員會外 仲要重整狗隊內部 成立多個類似icac既長任組織睇住班狗

推呢句

Old news咗啲喎 2010年

極醜惡

黑警

宇宙最淫

賤撚到同公安冇分別

垃圾黑警
反去一世打飛機啦

雞

呢啲唔係叫淫, 呢啲叫無恥

叫雞唔係問題, 呢啲濫用職權叫免費雞真係祝佢早日生性病日日J痕性無能

呢套真係拎黎屌黑警都好撚貼切

push

posh

阿sir叫霸王雞唔使你教

仲全港？至少都全亞洲啦

衰撚過黑社會

🐶

呀sir鐘意出去食霸王雞 但自己又有免費雞
一句講哂 呀sir屌西唔洗你教

你話香港警賊放蛇唔搏懵唔叫免費雞就話新聞姐

林奠有比狗屌先咁撐警犬咋

lm

唔怪得咁多人想做狗
打人冇責
打飛機又唔洗錢

還我公帑，警察勿做飛機王 、香港警察 宇宙最淫

屌嗰陣就做S
完事就扮M底屈人襲警